死獌狗就正啦 後晚可以同曼城同場一齊慶祝英超冠軍

同市光榮哦

咪撚燈啦陷家剷雜種狗

陷家剷雜種狗?

笑撚死我，阿仙奴連俄超都贏唔到

臭利狗聽晚輸波我一定大大力bin

咪再推，當比面我

恭喜你拎英超喎

恭喜你愛隊s入歐聯4強

無得慶祝tim